# Esto es una página de prueba

Usando GitLab podemos crear nuestros sitios web estaticos, y bitacoras -blogs-

View the Pages source content: https://gitlab.com/pages/jekyll-branched/tree/pages

View site: https://pages.gitlab.io/jekyll-branched/

[GitLab Pages]: https://pages.gitlab.io
[documentation]: http://doc.gitlab.com/ee/pages/README.html#how-to-set-up-gitlab-pages-in-a-repository-where-theres-also-actual-code
